有冇巴打知呢個咩電話黎

會唔會係支共想刮我

iphone

多謝你的回答
下一位